一係改玩法, 唔掂就暫時用舊玩法啦

我已經經常上連登, 但啲日程表真係亂到仆街, 亂到我都跟唔上
係咁開幾個POST 然後每人掟啲唔統一既活動表出黎, 係咁加活動入黎... 人人都mon實連登?
大佬無錢收做mon post狗架!

掟個例子出黎:

一日成5,6個活動, 仲要有啲係撞晒時間, 零協調...我都唔知應該去邊度點聚人
以前活動都要排期啦, 衣加就不停開一個POST 加一個, 之後又自己開POST加另一個
遍地開花又要撞其他活動...想點啊?

例如如果整理唔到個活動新準則, 可唔可以暫時改返做閒日和理非或者小型活動、六日開大拖、遊行?
而唔係今日先突然叫18區遍地開花咁既大型活動....我知想出奇不意, 但都出奇不意咁搞埋自己人

我又以人鏈活動做例子, 大家想加地點或者同相關活動有關連既加返人地條LINK等其他人都follow到多啲資訊, 方便做整合乜都好, 最近我真係完全記唔到入腦果堆亂爆既文宣

最後大家都真係幫手, 集中多啲推一推當日或者未來一日既活動, 等多啲人可以準備下